有冇地方要人?

因為屋企有要事，想收錢幫人消災
無乜底線，呢幾個月發開夢 認真求救 搵夠6萬就收手

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推..

.......

推

幫推

....

。。。